有冇人仲記得亞視既小時候

真係好好睇

細個日日都轉台去亞視睇佢